\documentclass[11pt,oneside,final]{article}
\usepackage[margin=1in]{geometry}


\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{polski}

\usepackage{parskip}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{qrcode}

\usepackage{tabularx}

\newcommand{\sectionbrk}[1]{
  \filbreak
  \section{#1}
}

\newcommand{\entry}[2]{
\huge{\textbf{#1}:} & \huge{#2} \\
}

\newcommand{\goodbad}[3]{
\subsubsection*{#1}

\begin{tabularx}{\textwidth}{X X}
dobre & złe \\
#2 & #3 \\

\end{tabularx}
}

\begin{document}

\begin{tabular}{l l}
\entry{imię i nazwisko}{Angelika Cechowska}
\end{tabular}

\section*{6 May 2020}

\subsection*{Co Ci się podoba w projekcie?}
Robimy coś konkretnego, skupiamy się na projekcie.
Rozwijamy się w różnych technologiach.
Miłe jest to, że można napomknąć o ciekawych technologiach.
Fajnie jest się spotykać i rozmawiać ze sobą, gdzie analizujemy rzeczy.

\subsection*{Co chciałbyś poprawić w projekcie?}
Różnorodność przesyca nas wiedzą.

\subsection*{Co chciałbyś by projekt Ci przyniósł?}
Wpisać sobie coś w CV.
Nauka.

\subsection*{Co Cię motywuje by być w projekcie?}
Zdobyć doświadczenie.
Nauka.

\subsection*{Co sądzisz o innych osobach?}

\goodbad
{Angelika}
{Pierwiastek kobiecy - kobiece spojrzenie.}
{Za mało z siebie daje, bo mam brak pewności swoich umiejętności.}


\goodbad
{Jarosław Godwin}
{Jarek bardzo przyspieszył przez dostanie się do epamu. Człowiek kosmos.}
{Boję się, czy Jarek nam nie ucieknie. Dobrze jakby pracował z nami i dzielił się wiedzą.}

\goodbad
{Jarosław Danielewicz}
{}
{Jarek się jeszcze nie otworzył przed nami za bardzo. Obserwujący, ale nie głęboko zaangażowany.}

\goodbad
{Marcin Barzyk}
{Jest chętny do pracy zespołowej. Nie boi się. Zadaje konkretne pytania.}
{}

\goodbad
{Rafał}
{Rafał chce robić. Dużo fajnych pomysłów, dużo wypowiedzi.}
{Rafał opóźniał te taski. Długo schodziło mu z taskami.}

\goodbad
{Piotr Kościuk}
{
Niesamowicie inteligentna osoba.
Duża wiedza, albo umiejętność mówienia.
Duża wiedza z Software Developmentu (nie Javy).
Angażował się.
}
{
Strasznie gadatliwy.
}

\goodbad
{Piotr Suwała}
{
Pismo już poprawił :D.
Więcej mówił ciekawych rzeczy.
Opisywanie PR na plus.
Lifecoding zawsze na plus.
}{
Robić demo swojego taska, jak został tworzony.
Warto przedstawiać coś nowego.
}

Notatki:
Pierwszy task, który jest jasno sformułowany.
Brak wiedzy może zabijać pewność siebie.
Trzeba wrócić do tych par.
Andżelika czyta całą dokumentacje.
Dobre ogarnięcie społeczne.

\end{document}
